# Bloons Game 
# Game: https://hh-bloons-game.vercel.app/
### Requirements 
##### Код реализовать на чистом JS с выполнением на стороне клиента без использования дополнительных библиотек и фреймворков.
1. Снизу в верх с разной скоростью поднимаются шары разного размера и цвета.
2. Сверху иголка, которую игрок может двигать в левую или правую сторону.
3. Если кончик иголки упирается в поднимающийся шар, то шар лопается и засчитывается в текущий счёт.
4. Так же есть обратный таймер в 1 минуту.
5. Постепенно шаров должно становиться больше и скорость их взлёта должна увеличиваться.
6. На шары произвольно может воздействовать ветер с левой или с правой стороны сдвигая поднимающиеся шары.
7. Чем дальше шар от стороны с которой дует ветер тем меньше на него воздействие.
8. Так же шары не могут улетать за левую или правую границы.
9. После окончания таймера все текущие шары должны улететь за верхнюю границу экрана и после этого необходимо
показать количество пропущенных и лопнувших шаров.

> Есть баг с уничтожение двух шариков одновременно, тогда удаляется еще и третий.
